Apple 2019年Q1高價手機市場佔有率唔夠一半

已死

Google都ok喎
比想象中好

Premium 點定義

旗艦機囉

不嬲Android淨係贏價錢

手機佔有率(港女)：Apple 99%

lg sony去左邊

OTHERS

應該就係冇定義
Android 都premium

個網：>400usd

全球有16%人口係低能

400叫premium

咁你覺得三星華為靠咩谷上市佔第一第二？

9000蚊以上先叫premium啦，apple 100%

下年HUAWEI 消失

手機每10年左右就大換班，apple i Phone近末期

Iphone 好似12年啦

左右
三星都衰退緊…
睇吓手機界仲撐到今日嘅brand會發到圍…

出部翻新機都一半 其他廠真係做到冇心機

Google 係因為俾低階機刷走左姐,pixel養咗唔少支持者

冇一間An廠可以好似Apple咁留到咁多客
好多An用家都係每次換機就換埋個牌子

因為中完sony伏又去食下LG屎 頂唔順又踩下三星地雷強國強大了又試下華爲 最後都係奶晒野

53%>47%
android又贏

佢地真係咁諗

同黑警覺得自己無錯同一個 logic

一爆就乜乜乜唔代表android

支持android , 窮撚恩物

OnePlus Google 都有 2%

400 鎂 iPhone 7 或者當年se 都唔止

Se 399

香港賣$3488 點止399

tim cook你覺得會有嘩然新產品？
會嘩然嘅…廚房工具蘿蔔刨Mac pro

i Phone一早無驚喜，做估個個steve jobs咁神咩

今次會係所有brands一齊唔店，因為手機再無換機潮。

今年9月再炒得起先偷笑

依幾年都係惰性換機，手機變咗必需品更本唔需要咩驚喜
亂咁搞就驚喜變驚嚇趕走哂啲客，睇下啲垃圾foldable phone

華為仆街，蘋果佔有率應該高番

Steve jobs在生嘅時候唔會派股息，
將啲錢用落研發新技術/產品，而家？
都唔肯落資源就梗係無進步啦

始終今年都係摺機最有驚喜

等咗十年都未炒得An機

乜撚嘢呀 張圖嘅意思係android佔咗53% 要比就用android同ios比 android有咁撚多間

靠炒嘅要傷，傷得仲金

臨門撻Q真係估佢唔到

Premium phone 其他牌子賣7-8000 仲要有回贈有野送； apple 咩都無又m 字額又重仲要賣成萬二 ，數據已經反影出黎

咩叫市場佔有率